[推到完場] 16強 瑞典 對 瑞士 22:00

大家今日高抬貴手，理下我la

不了

下星期二，瑞典將會在16強遇上瑞士，而格蘭基斯的第二個孩子也預計會在同一日出世。他在經過考慮後決定留守在俄羅斯和球隊備戰，而不飛回瑞典見證孩子出世。雖然格蘭基斯認為這個決定很艱難，但球隊即將要面對這個重要時刻，他不願意離開球隊，只想專心為大戰做好準備。

隊長

應該好悶。。。

點悶都冇可能悶過西班牙果場

撐瑞典

唔係擺十點真係未必睇

[member] 高清link/member]

大家買左幾多?買咩比數?

唔出lictxxxxxer?

原來瑞士仲有選豬腦

出成兩個德乙仔正唔正常

仆街viutv播場戲碼最弱

黃牌停賽

上半埸和？

屌，迪佐奴...瑞士收得皮。

支持陳葦如

喜般

迪佐奴咩玩法

唔係嘉殷都搞唔掂呢場收視

出迪佐奴呢舊垃圾
不過瑞典d 前鋒咁廢 未必攻得入

瑞典加油打氣

好孤單，得佢一個自已坐埋一邊

遲左睇睇唔到腿

應該悶波

熱身緊

夏雨個仔

kayan bb

瑞典
加油

肉丸加油

今晚G持沙基利

all in 瑞典支持

穩守突擊！
但無人攻！

死開

勿相認

你撐邊個

好似話viutv有得揀播邊場
點解會揀呢場

呢場最冇代入感

30年瑞士球迷揮手

問德國班廢鳩

問下德國點解包尾

個場吉到

ikea加油

撐IKEA

兩面都似悶

瑞典加油

viu窒到pk

瑞典 瑞士太矛不了

撐X朗！

恰下睇今晚果場好過啦，呢場100%閪波

龍格堡果陣瑞典都無打過入八強咩

沙基利支持者揮手區, 我地矮既人都可以發威嫁

嚟緊上線四強同季軍戰都喺度踢

一直都好憎香港旁述喺人地播國歌嗰陣講廢話

今晚ikea vs lindt

食物大戰

人地幾百萬人口,但係環境又好過你,經濟又好過你,生活又好過你
香港真係掛個名打飛機

咁on9？會係唱國歌個陣講野架

瑞典隊長
Bb出世都唔走

沙基利奸笑

講到好似今晚場唔會係閪波咁

ikea定係軍刀，好難揀

個妹妹發育得咁好

有冇人同我一樣會覺得依場好撚悶

沙基利一開波就

謝拉特

pk

9射

跣腳

均勢既話唔會好悶

🤤🤤🤤

免費波都咁少人

應該因為兩隊都唔係傳統勁旅(熱門)?

瑞士係咪有雲爺爺既手足踢緊正選丫

雖然兩隊都無咩感覺, 但之前果幾場瑞典好撚茅, 希望瑞士嬴到

中歐vs北歐

迪佐奴 沙卡 2條垃圾

咁2隊冇咩球星
唔吸引

分分鐘半和全和，睇足120分鐘

冇左ikea色

入球吧 沙基利!

等睇突然球迷問點解唔出伊巴謙呂布

屌你老母戲碼弱到踢緊小組賽

龍格堡呢

係喎屌

我都覺和波多

迪佐奴呢個名真係好耐無見過啦

睇佢地踢幾場d 攻勢組織斬好撚流

d旁述好廢
口疾疾咁

又話VIUTV會播英撚果場既

個場都空

矮狗

左面空哂
比個波RR斬入去啦

邊個話唔會

拿臣呢

我覺得瑞士茅d wo 第一場對巴西嗰陣

仲有迪佐奴

好悶呀

有咩出名,除左xhaka,沙基利

睇英文Channel算啦

我認為 瑞士/瑞典 系粵語譯音not國語譯音

踢咗四分鐘 仲係零比零

Viutv 劣質旁述

停賽

John wall 都有份踢

軒歷拿臣喎

Forsburg

瑞典場場都鳩撞鳩剷, 同韓國果場簡直經典 兩隊打mma咁款

有乜出奇，上面已經有人話悶啦

XHAKA

幫伊巴 集氣

估唔到瑞士咁多黑人

同琴晚日本個場無得比

搓能夠未

伊巴小氣狗

串錯

迪佐奴 竟然仲見到佢

隻Xhaka非黃則紅
好意思話人矛

聯合國部隊

悶撚到

穌巴

Bench喎

屌

=.=

WA屌射去邊

貝治

射上台

射乜

你地估伊巴睇呢場, 心入面想邊隊嬴

傻西

嘩 超級大傻仔呀

痴線，廢到

BERG真係垃圾黎

識唔識射

呢球伊巴入左啦

咁都飛機

Forsberg

射到咁

射去邊

射返去瑞典?

致散我朗

解圍

Berg

Marcus

Berg not forsberg

個組織咁靚射到咁撚樣

同昨日差太遠

呢個前鋒垃圾到

乜撚

笑4

瑞士政府好似係左膠？

又飛機

垃圾波喎

執柒左佢啦Berg

又藍天射球

今次射底小小

咁多解圍腳！

DLLM 又飛機

瑞士學人玩短

又藍天

做乜撚野

瑞士後防發夢

衰心急

射緊去邊

Marcus berg我屌你老母閪

啲埋門笑撚死人

瑞士

藍天射球

又射邊呀

又飛啦

小學學界水準

把握力嚟講
墨西哥 瑞典同一水平

咁都唔入

鳩射

屌你貝治真係廢到痴線

D飛機俾瑞典打晒落黎喇

d把握力差到

C未啊

個龍

最鳩係講家俬同瑞士糖果個

瑞典個正前真係好撚廢

肉丸

突然覺得如果日本打呢邊真係有機入4強

訓
等英撚好過

如果日本對佢地就入8強啦

藍天射球大賽

睇兩隊垃圾完全代入唔到係世界盃

先8分鐘 未熱夠身咋下嘛

射術得50

瑞典咩事，瘋狂攻9瑞士

好睇喎，咁都悶

好難令人唔諗如果有伊巴會係點

嘩，好廢呀，畀返個位人啦

真係鄧日本唔抵

瑞士垃圾到

龍門後面啲觀眾好慘

懷念伊巴

一飛衝天去 一飛衝天去

攻得差，守得又差

打American football入左啦

呢球抽入佐啦

仆街c呢！！！！

歐洲次級聯賽feel

好廢

有伊巴應該入撚左

老老實實 呢球伊巴入左啦

但d咁嘅射門質素真係

死撚出去囉垃圾狗

不知幾開心 瘋狂接波

你睇下葡萄牙同阿根廷咪知

係咁射波底

出伊巴輸仲多

人如其名

係咪可以等12m 好似冇人識入波

飛機王

跑得郁咩

藍妹

係咪要中國隊先代入到

小氣

竹蜻蜓

之前已經係咁
差個有把握力既前鋒

有冇人食住瑞士糖燈瑞士隊

2 次機會都冇次中龍 應該冇50

意大利會出線

有伊巴出到線先算啦

廢老雖然好煩
但有佢唔洗睇berg條廢閪

等睇12碼 10球天空射球

我 左

你on9架， 我係到同我睇唔睇世界盃有撚關係咩柒頭

兩隊都垃撚圾

有伊巴輸埋比荷蘭啦, 洗鬼意大利

伊巴出名
大賽軟腳蟹

暫時幾好睇 肯定好過西班牙先

友賽瑞士打過日本wo
兩側壓住日本打，唔好講到過硬咁

有冇人仲未識分瑞典同瑞士

刷撚日k角位斬入去把撚咩
邊夠人頂啊

咁你代乜撚入 你有份踢呀柒頭

屈速唔計

過咗小組賽
邊隊唔壓過日本

伊巴先係足球上帝（自稱）

有伊巴肯定追唔撚到岩岩個波

有伊巴既瑞典外圍賽就收工

咁都吹奏佢

都好難踢得差過西班牙

有冇德甲巴打講下其實sommer定buerki勁啲

真

斬黎斬去 英冠咁

東方對南華質素

尋晚日本個場太精彩 而家睇到好悶

西班牙攻都唔攻睇到想訓

呢場唔係友賽咩

世界盃決賽金球嚟啦一定係

果場應該係歷史頭幾位好睇啦

ikea之前ok
:死守德國，極之血肉長城

真係好廢

單刀橫傳

班友講到日本贏硬咁

勞斯迪

龍都唔中d

我發覺你真係on9, 講明睇都仲要話人踢。 瑞典垃圾就有你依d 垃圾球迷

上半場都係閪, 下半場就好睇

知唔知咩叫大賽啊

瑞典配合姆好

Berg 真係好撚廢 我屌你老母

東方對南華好睇d

瑞典的確有幾件踢英冠

瑞典D射波真係

上半場睇日本迫平比利時 都好睇喎

咁一齊支持瑞士

輸硬就有份

viutv個旁述講到好似跑馬咁

其實係每場十六強都好睇過西班牙

前季嗰場好睇到

「解圍變咗橫傳！」

射門ar解圍
d旁述真係on99

9.5b allin針得

Block柒佢算啦
入黎搵交嘈

乜撚嘢叫夾檔？

好撚悶屌你老母

你發緊夢? 所有入球都係下半場喎

笑死

你係咪on9
咩叫代入
唔撚識中文
有人叫你睇？

唔想睇咪走囉
你呢啲垃圾球迷有冇都冇人理
乜都唔識

鍾仔: 超級大傻仔

生產

踢踢下做咩講佢老婆生仔

比利時vs日本 = 職業聯賽
瑞典vs瑞士 = 學界比賽

好嘈

有咩好講呢場波

仲未有角

呢場垃圾先免費，屌viu 老母

佢意思係日本守和到半場 好熱血

將就下
已經好睇過西班牙

啲 呠呠呠尖到

幾悶下

你老母臭閪又吹乜撚小喇叭

免費都無人睇

垃圾波

Sorry我忽然球迷黎 唔識d用語 係呀守到0:0

屌你老母吹乜撚野,嘈撚到

下場英撚都免費

點估到德國咁撚廢無首名呀

斬斬，斬啊

Ilea 啲小組幾好

食屎啦viu, 雖然知佢原本想播德國, 但咁撚濕鳩淨係播19場 都要照屌佢老母

Lkk垃圾啫
正常尋晚456

即討真係好撚柒多on9

呢兩隊垃圾波竟然有一隊係入到8強

西波到完場

呢兩隊垃圾

一啲十六強味都無

屌viu 老母

知你睇開高水平賽事
死撚開啦

想穩陣播葡萄牙 阿根廷好過啦
德國呢d垃圾波狗也不屌

我屌！！！！

香港咁多英撚
唔播

免閪咩

唔係強國就唔係十六強

一早定哂架啦 本來諗住德撚嚟㗎

究竟瑞士係點迫和巴閪

學界質素

plan既時候應該諗住呢場唔係有德國就係有墨西哥

個評述係咪大陸仔嚟

勁多非香港用語，又夾檔又生產

波都唔識傳

西班牙都入到啦 有咩出奇

仲有俄羅斯 今屆真係大撚獲

IKEA都猜到幾腳波
又係愈打愈好

講穩陣真係德國最穩陣

今屆之前

睇錯16強

免費特別多

咁撚樣叫頂身位 屌你識唔撚識波

咁琴晚日本你覺得係咪強國呢？

我睇多次日本對比利時好似仲無咁悶

上半場冇波入我轉台玩switch

無意欲去睇呢場

呢兩隊垃圾到
8強讓番個位比日本啦屌

屌，點解viutv寧願播呢場
都唔撚播英撚

沙基利又9斬

好悶，好似睇緊般尼對屈福特

輸波返屋企啦屌你老母

所以廢奴真係要往死裏打

睇連登多過睇電視個mon

唔係傳統強隊就垃圾唔識踢

丹麥 克羅地亞
西班牙 俄羅斯

呢啲就悶

摩打嘴

之前已經set定
佢應該係買個時段

斬--->控甩--->人地斬 --->人地控甩

akanji

真係

真係廢WOR 傳控都唔得

護級大戰

悶得過 西班牙？
屌成班on9

真係西波...
雖然都好撚過西波牙

佩利斯嘅西布朗

點解馬會app show 0角球既

悶到訓著咁濟

屌你老母悶撚到仆街
我睇緊乜撚嘢？

原 來琴晚比利時日本viu有播 屌

咪撚9 斬啦,英冠仔

方栢翹條廢西成日自己一冇嘢講就問xxx嘉賓點睇

沙基利

依到有死忠架， 唔好亂屌人垃圾。 一陣比狗咬（個名有瑞典旗個條）

踢得普普通通諗唔到有咩好講

雙瑞控波 把握力都麻麻

悶到

沙雞

兩隊啲後防好似炸彈黎

好過西班牙已經收貨

瑞士成隊德甲人淨係識斬斬斬

沙基利條垃圾斬夠未

次次咁樣斬落去有乜用

水兵鬥海軍

控到西班牙咁先好睇

走寶

佢都廢
我寧願淨係聽佢講都唔想聽葉鴻輝

可唔可以講少啲廢話

踢到咁話紀律性好

斬唔係問題
明明禁區都無人
都係鳩斬

呢場一定悶波黎

兩隊都麻麻地

你有你繼續盲撐 嗌乜尻啫

世界盃忽然球迷jar
上場入5球 哇 足5聲

瑞典啲波咁有紀律都難睇
平時睇開咩波咁巴閉

講完護級未呀

瑞士咁多德甲/前德甲兵

點解踢到咁垃圾

沙基利真係英冠料

識英文嘅睇BBC啲分析好過

嬲?

你on9定色盲

差d輸

莫椰子打法 鳩斬

英冠仔 踢好D啦

睡典對睡士睇到人好眼瞓

睇人踢街場仲好睇

射門射到解圍咁

Berg真係好廢

死去瞓囉

對冰島果場有紀律到我訓撚著左

沙基利啲垃圾

即係英撚有冇99台？

垃圾viutv

因為琴晚個場太好睇

懵撚一條，廢話多到喊 早兩日話2018決賽西班牙對荷蘭，2014歐國盃 好心佢收聲等陳葦如講

斬完未英冠仔

2隊廢物

尋日，由 -> -> -> ->
幾鬼激

士巴拿

打機算
垃圾波

大家買咗咩

瑞士個龍有啲危危地

無

兩隊曼聯踢緊咁

唔洗理條傻閪, 場場都係度黃色大字刷存在感

好多垃圾球迷

推得好慢
瑞典守得幾好

我呀爸呢場賭左5千蚊半場0:0 宜家睇到恰著左

直接射12碼算啦

屌，一開波射12碼完左場佢啦

瑞士前幾場好似都冇咁多長傳

瑞典做乜鳩

估唔到今屆最好睇係日本對比利時

對忽然球迷黎講呢兩個國家真係好陌生，球員又冇個識，冇興趣係正常

利申忽然撚 ，支持瑞士多d

癲狗發惡， 我諗你係依個post 斬要屌好多人

有冇1.7?

球球高Q大棍

雙牙 法阿都唔錯

訓啦

雙睡

果支乜撚野鉗黎

鳩斬

比哈美比我印象就係佢以前喺拉素個陣

玩winning 好鐘意買佢返黎

冇得打反擊，格硬打下陣地戰咪要鳩斬囉

無咩球星無悶

阿根廷對法國都ok

屌你要申請？你咁撚鳩咪屌你
你自己出黎柒唔屌柒你咩

唔係忽然球迷但都淨係識沙基利xhaka

場波悶撚到我隻狗都唔睇
琴晚日本隻狗都有睇

友誼賽咁

還我三貓團

成功率

影下女啦屌

正一癲痴一條， 支持瑞士就要訓， on 撚9

有免費唔睇感覺好蝕

雙牙，墨西哥打德國

烏拉圭都係, 第1球遠傳靚撚到

好過日本入小組前果場啦

你係隻狗?

同埋葡西 呢三場今年top 3

原來豬腦一世已經33歲 ?

瑞士沒乜組織可言

1.9

瘋狂交失波

block 鳩你條狗先
(Show Blocked User - 連迪洛夫🇸🇪 )

收皮啦垃圾
你以為個個好似你咁on9 咩

神救

對於忽然球迷 基沙文都只係法國7號仔

終於有緊張場面

瑞典上場點入到墨西哥3球...

韓國德國最後5分鐘都好睇

真係傻鳩黎

Berg終於射中龍啦

救到

救得好

因為太緊湊

可惜小花朋友隊無得最佳陣容上場

終於有球似樣d

1球老烏，1球12m

手球 睇唔清楚

終於中龍

我養個隻

咩撚野波嚟

sommer真係世界級

維他有奶

訓陣岩啦，訓醒收錢

有伊巴一早4 5 6

靚救

日本龍撲呢球會唔會又向後撲 之後撞落龍門度

-6 + 12碼 + og

死都要出美沙

handhall成咁

本身諗住買半場波膽0:0 點知買撚錯咗波膽

瑞士 > 麥西哥

跟住就無啦啦變左黑馬

迪佐奴真係好廢

彈地都救到

悶悶地

驚到要block
同個名一樣

可能都中

維花奶

莫椰子大戰摩狗

同意以上top 3
其次日本對塞內都好睇

好眼訓，唔睇了，今晚睇英撚花式自殺

但佢partner仲廢喎
（唔記得咩名）

罪人奴竟然仲打緊

食左30年瑞士糖

登機日子，特別好睇

訓撚著sor

唔好提

悶

大家訓陣 一陣起身睇英撚哥倫比亞好過啦

去打機算

支持

開包花生先，就訓著

想睇三貓柒

uncle咁叻

我都係咁話

啲牙仲未蝕晒

12碼格

點射洛迪古斯..

咁射想入

射乜鳩呀

咁遠都射

咁樣射

唔知點解場波唔悶
但粵語旁述信息量太大 講唔停
好似番學聽老師聽書咁 愈聽睡意愈大

其實悶可以唔睇
唔洗好似有條傻鳩大大隻紅字串

回傳黎

斬波都斬到咁

廿五年瑞士糖迷

蛀

睡超

因為我夾左3千

學界波咁

垃圾仔

偏偏現代足球就係呢D鳩斬鳩踢先最有效,組織再慢慢猜既越黎越少

agger

廢對廢

終於有球....

西班牙場波..
後場互傳..大轉邊..isco扮前插.. 回後..俾龍-》重覆以上

今場
控甩-》鳩斬-〉俾對面-》控甩-〉鳩斬..

10年Battelfield迷

其實我屋企每年新年都一定有

瑞士燒味

瑞士諗住靠鳩斬入波?

到底xxxxxson點讀到個拿字出黎

02年加時輸畀塞內加爾
06年輸畀東道主德國

支持宜家

xhaka

中mic

射跌左後面個咪

隊隊都打到馬體會咁
睇精華就覺得熱血
睇全場悶到訓著

射中支咪

White niggar vs black white people

沙卡好準

射爆支mic

仲難過中龍

買唔買 好? @3.34

準，佢嘅目標就係支咪

真係好多唔識就話悶
根本唔少攻勢

沙卡 真球王

好準

勁力四射九宮格 一定得

好撚悶，二揀一大家會要邊樣？

Ikea vs 瑞士雞翼

同尋晚差太遠。。。 我都係訓先

去玩筋肉擂台贏硬

駛唔駛賠返支mic

瑞典搶高點好勁

白lin傳波有d質素

等睇沙基利頭槌入波

如果支mic低d

沙基利柒夠未

忽球訓吧
真係唔太岩你睇

真正爆咪

瑞典瑞士不嬲都悶

個龍高d

收皮啦 旁述

夏卡 爺爺又贏

其實瑞士咩打法
係咁斬入禁區畀矮撚沙基利頂

忽唔忽都好啦 真係悶波

支mic 可能好貴

有冇人好撚眼瞓

攻得唔好睇呀嘛
同琴晚日本爭幾遠

贏唔贏到就唔知 但肯定唔想輸

l

23號戰術

1:0

個插花好屎

有無得兩隊一齊翻歸

鬥傳失

lol 99live都有假分狗

屌那星，Ikea攞到波都唔識推，仲猜

換日本

真係辛苦柏堯...
悶到咁都講到抑揚頓挫

英冠球王

互雙送禮

2隊誤傳頻頻

屌你老母啦

日日完全封鎖都仲有

好多忽球

日本呢啲垃圾登左機

好悶

熱身賽黎，下場佢地會爆冷入四強

berg真係

鬥傳失嗎

唔好quote 假分撚啦

屌你老母marcus berg入到波我同連迪洛夫🇸🇪直播69

馬卡斯貝治早d死啦

啲解圍正到

哇 呢幾腳真係勁
瘋狂互傳瑞典傳瑞士

白lin幾穩

兩隊都唔識攻咁

沙加居然未拎牌，
快啲出招啦

大師兄標起童上黎播

點解d假分撚block極都有

沙基利D手腳比例好似好大隻既侏儒

屌你白lin

葦如仲要係咁沉聲讀書
好撚眼訓

兩隊一齊登機 比個位日本

又炒飛機

咁都唔中龍

把握力零

又幫手解圍

終於有球似樣

DIU飛機

白lin今場守得唔錯

屌...

迪斯馬利

濕鳩旁述，開頭仲講錯瑞典瑞士。

瑞士15號 Blerim Džemaili

有keyman 丹尼爾 何輝9up下無咁悶

我都知你on9

藍天

IKEA D傳送差到...有冇練波其實?

鬥打飛咩

迪左奴

兩隊命中都唔過3成

飛機飛機

FK

豬腦

悶波

瑞士開始入局

one two one two

迪佐奴真廢

炸彈

場波悶過西班牙

準備入

直射吧

冇拿臣

瑞典都唔知踢乜鳩

fuck球

嚇死

屌兩隊都廢到仆街

以為退咗役
以前打阿

朗式罰球

上半場精華

繼續開c!

問下阿輝先

Er er er

屌你viu TV播呢場閪波做乜

...

咩嚟......

射到咁撚樣

又飛天

兩邊都打飛機

廢到

點解d黑鬼手掌咁白

屌你D埋門

又唔中龍，咩事呀

識唔識射波

頂做乜9

=/=

Ekdal

瑞典d人想點

又想學伊巴怪腳

射緊咩呀

On9

呢場好好笑

呢下仲離譜

又射向天際

屌你打夠飛機未

又飛

打左幾多次飛機?

嘩

笑死人咩

傳紙仔

咁都可以炒

飛機vs飛機

維園阿叔都不如...

又打飛機

廢到...

屌，啲finish廢到

瑞典踢夠飛機未

收撚皮啦死獌狗
睇即討全撚部都係你啲死雞撐飯蓋廢嗡
啲攻勢全部唔撚到肉 係都死撐好睇好撚識波咁
弱智球迷捧弱智球員 做cd rom都忍唔住屌柒你

學界水準

Cls 鬥飛機

瑞典啲埋門

罰球head shot

把握力0

是咪笑片黎

又浪射
話好睇個啲係咪冇睇過波

原來有輝

我阿嫲都入啦

斬撚左隻腳佢啦

做咩唔頂

瑞典班友究竟識唔識射波

兩隊鬥射飛機

屌兩隊鬥打飛機

掃把腳都入啦

d把握廢到癲

呢啲波比廢老射 手都射斷佢啦

8號

睇緊d垃圾波

今場波係咪飛機大對決

阿叔都入啦

兩隊都咁撚垃圾 悶撚到

除褲

0:0完場

無左伊巴=垃圾

海軍鬥水兵，哂我時間

屌啲射波廢到

我屌

有冇飛機stat

屌你，踢甩春
飛撚到

迪佐奴

搵小學生射都唔會唔中龍啦

連續第七埸半和

除人褲

屌你老味哩兩隊垃圾波竟然有一隊入到8強

搞笑

瑞典最後一腳真係

成日飛機係咪想登機

唔中龍黎講大家鬥到難分難解

咁gay,除人條褲

衰過街場

狼撚到

唔入唔緊要，大家唔好打飛機啦

褲都無埋差d

嘩 個波要登機了

扯人條褲

褲都爛

打踺腳

幾好彈性

幾有彈性 屌你

on99..咁直接都唔入

瑞典幾球機會都飛機

迪佐奴差啲俾人除褲

玩除褲
你老味...

兩邊買重半場0:0

做乜鳩

飛機

扯褲

學界水平

咁都唔用頭頂??

瑞典係咪出黎搞笑

維園阿叔一un都入啦吊

On99

條褲好有彈性

死德狗返左歸未?
咁叫唔入肉
笑撚死人

唔入都要中龍啊

gay

痴撚線小禁區頂兜波底

敵助奴條褲

射開呢D?

係咁多料

瑞典都幾撚茅

屌 兩隊波都好鳩

除褲呢下最好睇

伊巴應該睇到笑

gay cup 16強?

幾有彈性

無人機

好撚GAY呀屌

條褲ok wor

伊巴求撚其都入啦

堅屌得好， d 狗唔屌以為自己好撚惡

射失大賽？

呢兩隊點睇都似入八強會被中出

上半場兩隊完美示範炒飛機

沙基利比人雷

紙飛機

各位早抖
瞓個覺睇英撚好過

飛機大賽

睇定定斬比邊個

又話唔好睇又要睇 仲要block唔敢駁

曲線宣傳adidas啲波褲彈性好

開左先

得喇得喇，有伊巴贏撚埋世界盃添喇

好似玩緊fifa用緊廢隊咁
睇撚到又燥又悶

沙基利好廢呀

唔撚係講笑

唔場拍得住巴拿馬打突尼西亞，根本不能叫自己係一場世界盃賽事

二隊都好撚廢
咁樣入到十六強

puma黎

puma嚟

荷蘭 意大利 醜唔醜

之後邊隊對佢要買半大全大了

屌以為部電視訊號lag, 原來係扯褲

瑞士斬得咁靚無人接到

未必 呢場你逼佢地攻 如果佢地立心防守搏死球衝 就好似04 greece個種

瑞典唔會，防守唔差

呢場波水平就一定唔係高 但點都唔會悶嘅 都幾好笑

依兩隊踢乜撚 想0:0？

垃圾

成班好似未食飯 跑唔郁咁

呢場個post推得勁慢

燒味對燒味

啲傳波

進攻真係睇到嘔血

德國太廢

不過唔撚識射波

兩隊鳩波好守得
磨死你都得
巴西瑞士1:1，雖然黑哨，但係都叫守和

買左半場和個巴打等收錢

呢兩隊黎講 其實沙基利算叫高一班波

好悶啊 鳩射

明明悶到閪咁 都要講到話唔悶扮識波

半場0:0 呀爸錢已袋

Miss左 發生咩事除褲?

係唔中龍

垃圾到爆,睇完半場大家可以專心去睡覺

0:0

仲垃圾過沙地對埃及

現場屌閪

uncle5千蚊半和

16強
啲控波

猜波可以猜到自己仆街 波都無撚埋

等睇一陣12碼都炒飛機

起身啦

Nobody can resist a big black dick

波都痴唔掂，成班大舊衰

puma條褲又幾實淨

不意外
連續第七㳄半和

D 狗擺支國旗係個名到就以為自己識踢波

佩利斯式足球

沙卡好啲喎
俾波唔係鳩斬

兩隊都唔打快反，搞到場波好似回合制咁

block撚埋D國旗洗版就岩

個夏卡仲衰過柴崎

其實每次葉鴻輝都係講兩句野，佢會唔會訓著

唔會又加時掛 諗去兩隊磨到120就好笑

咁撚似英超果d鳩波 射門命中率奇底 下下鳩斬果d

講聲老豆收錢啦

Viutv食撚屎 好播唔播播呢場

典型德甲英冠波格

德國絕殺就話好睇
上場3:0就冇人睇
之後就話兩隊唔應該入16強

其實都幾好笑

錄底場波失眠岩哂

Viutv 咪撚扮ESPN搵咁尻多人講波啦,
乖乖地何輝加求其一個咪算囉...

其他人係咁尻UP 人地老婆就生都講一輪

班MARKETING個腦真係裝屎

娛樂性好過閪班牙果場，但個個都鳩射鳩傳

有冇人cap到除褲

瑞士兩邊好多空位,但D出波

我係中東佬no.1 fan

瑞典踢波好搞笑。條友想除埋人地條褲

耶子

我睇緊乜鳩

應該一開始預德國首名，點不知兩隊都咁西

英格蘭只要今晚過到哥倫比亞 對呢兩隊辣殺 真係穩入四強

3 0個場我有睇
其實冇乜板斧可言
加埋墨西哥已經出線

All in sweden

瑞士最有威脅就係短撚hold住個波做突破個陣
瑞典最有威脅就係瑞士係後防猜波個陣

痴撚線
講到德國唔西

如果有阿叻講呢d波就岩哂，聽鳩up仲精彩

莫耶斯

我無處不在

悶撚到訓著

D把握力

出你老母咩
德國贏佢未必出呀on9

本身應該預今場有德國所以揀定，點知。。。
同埋講真，前三日都放假成5場波可以揀都唔揀一場

最大阻力，只係戰鬥民族

專播閪波

燒多啲都唔怕死啦衰仔

搞唔撚掂了

你自己睇啦on9 唔想話你冇腦查下record 啦

james傷左

再睇埋門幾碼飛機，笑撚死

一早就成副身家掉落去半場0:0啦 兩隊咁撚樣

1001

扯到人甩褲